---
title: "vedi pakodi song lyrics"
album: "Love Life And Pakodi"
artist: "Pavan"
lyricist: "Mahesh Poloju"
director: "Jayanth Gali"
path: "/albums/love-life-and-pakodi-lyrics"
song: "Vedi Pakodi - Evarevariki Edhuravuthaaro"
image: ../../images/albumart/love-life-and-pakodi.jpg
date: 2021-03-12
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/v0oz1P5HGug"
type: "happy"
singers:
  - Anurag Kulkarni
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evarevariki Edhuravuthaaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evarevariki Edhuravuthaaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Kathepudu Modalavuthundo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Kathepudu Modalavuthundo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paluvarusala Manasulu Iviraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paluvarusala Manasulu Iviraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pasigattaga Kudarani Vidhiraa…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pasigattaga Kudarani Vidhiraa…"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddhannadi Vadhalani Thantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddhannadi Vadhalani Thantaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korindhe Andhani Vintha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korindhe Andhani Vintha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Baatalo Malupulu Enno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Baatalo Malupulu Enno"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Paatalu Vinaraaranno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Paatalu Vinaraaranno"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Raamaa Raama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Raamaa Raama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Vinaraa Vemaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Vinaraa Vemaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Chikkula Chakkani Theere
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Chikkula Chakkani Theere"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gammatthu Gaaradi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gammatthu Gaaradi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Gajibiji Roopo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Gajibiji Roopo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arre Ruchilo Oho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arre Ruchilo Oho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Life Nu Polinadheraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Life Nu Polinadheraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Vedi Pakodi…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Vedi Pakodi…"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">LaaLa La La La Laa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="LaaLa La La La Laa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">LaaLa La La La Laa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="LaaLa La La La Laa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pakodi Pakodi Pakodi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pakodi Pakodi Pakodi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Etu Modhalai Etu Thirigeno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Etu Modhalai Etu Thirigeno"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Melikalu Etu Chercheno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Melikalu Etu Chercheno"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thelapaga Ee Therale Chaalunaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thelapaga Ee Therale Chaalunaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thera Chaatuna Thelipe Chaalunaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thera Chaatuna Thelipe Chaalunaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oohinchara Oo Chiru Prekshakaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oohinchara Oo Chiru Prekshakaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Prashanaki Badhule Chepparaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Prashanaki Badhule Chepparaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palu Rangula Harivillidhiraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Palu Rangula Harivillidhiraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Choopika Range Thelcharaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Choopika Range Thelcharaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Raamaa Raama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Raamaa Raama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Vinaraa Vemaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Vinaraa Vemaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Chikkula Chakkani Theere
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Chikkula Chakkani Theere"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gammatthu Gaaradi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gammatthu Gaaradi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Gajibiji Roopo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Gajibiji Roopo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arre Ruchilo Oho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arre Ruchilo Oho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Life Nu Polinadheraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Life Nu Polinadheraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Vedi Pakodi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Vedi Pakodi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">LaaLa La La La Laa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="LaaLa La La La Laa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">LaaLa La La La Laa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="LaaLa La La La Laa"/>
</div>
</pre>
